點解地鐵站名得HKU係簡稱？

搞到英文字母數仲少過中文字數